是日下午餐 真心正

$2x就有碗牛肉飯又有薯角同唐揚雞 加杯野飲 抵食
瞓到晏就食 lunch錢都慳唔少

廿蚊？ 呢家邊樹搵到

有咁多咩

我平時訓到5點落去食
一日食一餐 慳得仲多

$25 已經很不錯

不過碗飯係迷你size 個人黎講都夠飽

對薯角有興趣

牛肉ok 多

最掂丼